美參院再通過香港保護法 禁向港警售催淚彈等鎮壓裝備

美國國會參議院取得議員一致同意，通過《香港人權與民主法案》。法案將交由參、眾兩院協商統一版本，提交總統特朗普簽署。

另外，參議院亦通過《香港保護法》，禁止向香港警方出售催淚彈、橡膠子彈以及其他作鎮壓示威者之用的裝備。提出法案參議員魯比奧表示，美國向爭取自由的港人發出清楚訊息，美方將與港人同行。

早前眾議院通過的法案版本要求美國國務卿，每年向國會提交報告，審視香港是否仍然有足夠自治，享受美國給予的特殊待遇，再決定考慮香港能否繼續根據《美國-香港政策法》，享有獨立關稅區特殊地位。

屌 依家變左要聞支那毒氣

依樣有辣有唔辣